阿漆~~~~~~~~~~~~~~~~~!!!!!!

無票點解要咁care 特首選舉?